{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47278&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 준 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は大川海水浴場の海辺と便益施設まで徒歩5~7分の距離に位置しており、禁煙客室です。 身分証明書がないと宿に入室できず、未成年者や超過人数も入室できません。 ペットは一緒に宿泊することはできず、調理行為が見つかった場合は強制的に退室させます。 宿泊施設は非対面運営をしており、使用するたびに天然フィトンチッド煙幕殺菌を行っています。 客室は基準2名で、VIP客室は最大2名まで宿泊できます。 人数を追加する場合、20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 リクエストに応じて、ヘアアイロンのレンタルが可能で、全客室にはオールインワンコンピュータとWi-Fiが構築されています。 また、全客室には最高級ウォッシュレットが設置されています。 特室以上の客室にはLGフロムスタイラーとスパ、ワールプールがあり、VIP以上の客室にはツインベッドがあります。 宿泊は正午にチェックアウトする必要があり、貸室は最大3時間まで可能です。 追加使用料は1時間当たり10,000ウォンで、駐車はドライブイン無人テル内部で可能です。 ご予約のお客様はモーテルの入口からお電話いただくと客室案内を受けることができます。 駐車場は屋外駐車5台と独立型車庫で4台、計9台が駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は大川海水浴場の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設までの便益施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設までの便益施設までの距離は徒歩5~7分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書がないと宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、身分証明書がないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や超過人数は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者や超過人数は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "調理行為はできますか？",
            "answer": "いいえ、調理行為が見つかった場合、強制的に退室させられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は非対面運営ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は非対面運営です。"
        },
        {
            "question": "どのような殺菌方法を使用していますか？",
            "answer": "宿泊施設では天然フィトンチッド煙幕殺菌を使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはオールインワンコンピュータとWi-Fiが構築されています。"
        },
        {
            "question": "特別な客室の設備には何がありますか？",
            "answer": "特別な客室にはLGフロムスタイラー、スパ、ワールプールがあります。"
        },
        {
            "question": "VIPの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "VIPの客室にはツインベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "貸室は何時間まで可能ですか？",
            "answer": "貸室は最大3時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の使用料金は1時間あたり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車はドライブイン無人テル内部で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は屋外駐車5台と独立型車庫で4台、計9台が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した場合、どのように宿に入室できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様はモーテルの入口からお電話いただくと客室案内を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 539
    }
}